「對唔住」係最簡單嘅三個字，但亦都係最難講嘅一句話。

警世+趁佢未撚死最後尾刀
柒咗咪柒咗囉
認柒道歉有幾難呀
道咗歉咪間唔中笑你一兩句
但放唔低自尊企硬死唔認錯
仲要諉過於人老屈人波台狗
搞到喺波台魚台動物台財經台硬件台軟件台創意台上班台積怨落嚟嘅人一齊討伐圍插
柒到俾人爆對話紀錄爆名爆身型
玩到要自爆保平安
一切嘅事講緊早廿個鐘講句「對唔住我唔應該笑唔健全嘅手足，唔應該老屈人藍屍，唔應該煽動其他人入原po恥笑」就可以完
上連登已經唔show名唔show樣冇人知你乜水（唔計感情台搵食約咗人出嚟嘅話）
你都放唔低唔知喺邊度嚟嘅自尊
咁就抵你死啦
勇於承擔做錯咗嘅事再道歉真係好重要

ok

挽留眼帶嗎

乜水

條柒頭比人推上去死明明其他台對cctoy嘅積怨唔係佢一個人造成，佢死唔認錯搞到大家射晒落佢件肥閪度

玩留

犯眾憎一名

唔係話想批評而加啲後生

但係而加好多都係唔識道歉，唔識反省
平時對住屋企人如是，朋友如是，抗爭如是，網絡世界如是

一個連自我反省都唔識嘅人學人講光復香港，佢冇呢個資格

呢個都算唔上係教訓，只係俾佢知自己做錯啲乜都可以逃避現實

呢期樓豬講野幾有pt

及利亞血統

呢個更加係啦
上水嗰陣屌人波台狗分化撚有居心
佢好彩冇好似眼賤咁喺其他台引過戰
否則佢都應該一早含撚死

不嬲有

佢剩係識匿喺個狗窿入面吠

勁高汁

點睇我

乜原來眼狗係肥閪嚟諗起佢滴哂油咁J人手指想嘔

其實有冇懶人包 唔知頭唔知路剩係知木耳同壽司郎被起底 兩條友先後各自追擊

時事台極深黃手足 眼帯の喰種（Cyrus Wong）上連登氹絲打玩SM事件大整合！

呢篇要推啦，樓主講嘢幾持平，公道！

對唔住

世清行得太前

拿卡下個就郁佢

真

啱
佢講完都係間唔中笑佢兩笑
唔會好似過街老鼠咁人人喊殺